應唔應該借錢比朋友

有朋友問我借錢，佢想借嘅金額亦係我負擔範圍之內（四位數），但佢唔肯講點解要問我借，淨係話同屋企有關。

我其實又唔係覺得佢會走數，只係佢比我chok左幾次都唔肯講咩事，我覺得有D奇怪。我應唔應該借比佢好？

唔借
咩事都唔講就要借比你？
你有求於我我家陣

話係咁話⋯但好歹一場朋友，而且佢應該真係出咗大問題先問到我⋯

熟咪借

要諗吓點解佢好意思為難你

熟既信得過咪借
咁八卦做咩
可能佢真係有難言之隱

經驗之談 你要預左佢唔還先好借

好多人借錢時都一定話一定會還

熟咪借
開得口問你都應該 唔係好掂
小小錢如果佢河還咪當睇清一個朋友

好好朋友先借

冇借據=on9